{
  "Browserless is a headless browser automation tool that allows you to scrape websites, take screenshots, and more.": "无浏览器是一个无头的浏览器自动化工具，让您可以扫描网站、截图等更多。",
  "API Token": "API Token",
  "Region": "地区",
  "Custom Base URL": "自定义基础 URL",
  "Your Browserless API token (found in your dashboard)": "您的浏览器API令牌 (在您的仪表板中找到)",
  "Choose the regional endpoint closest to you for optimal performance": "选择最接近您的区域端点以获得最佳性能。",
  "Enter your custom Browserless endpoint URL": "输入您自定义的无浏览器端点URL",
  "US West (San Francisco)": "美国西部（旧金山）",
  "Europe UK (London)": "Europe UK (London)",
  "Europe (Amsterdam)": "欧洲(阿姆斯特丹)",
  "Custom Endpoint": "自定义终点",
  "\n    To obtain your API credentials:\n\n    1. Sign up for a free Browserless account at https://www.browserless.io\n    2. Navigate to your dashboard\n    3. Find your API Key/Token in the account settings\n    4. Choose your preferred regional endpoint for optimal performance\n\n    Regional Endpoints:\n    • US West (SFO): https://production-sfo.browserless.io\n    • Europe UK (London): https://production-lon.browserless.io\n    • Europe (Amsterdam): https://production-ams.browserless.io\n\n    For custom/dedicated ": "\n    To obtain your API credentials:\n\n    1. Sign up for a free Browserless account at https://www.browserless.io\n    2. Navigate to your dashboard\n    3. Find your API Key/Token in the account settings\n    4. Choose your preferred regional endpoint for optimal performance\n\n    Regional Endpoints:\n    • US West (SFO): https://production-sfo.browserless.io\n    • Europe UK (London): https://production-lon.browserless.io\n    • Europe (Amsterdam): https://production-ams.browserless.io\n\n    For custom/dedicated instances, select \"Custom\" and enter your specific endpoint URL.\n    ",
  "Capture Screenshot": "捕获屏幕截图",
  "Generate PDF": "生成 PDF",
  "Scrape URL": "查询网址",
  "Run BQL Query": "运行 BQL 查询",
  "Get Website Performance": "获取网站性能",
  "Take a screenshot of a web page": "对网页进行截图",
  "Convert a web page to PDF": "将网页转换为 PDF",
  "Extract content from a web page": "从网页提取内容",
  "Execute Browser Query Language (BQL) GraphQL-based queries for advanced browser automation": "执行高级浏览器自动化浏览器查询语言 (BQL) 图形QL查询",
  "Analyze website performance metrics using Lighthouse": "使用 Lightthouse 分析网站性能指标",
  "URL": "网址",
  "Image Type": "图像类型",
  "Quality": "质量",
  "Full Page": "完整页面",
  "Viewport Width": "视图宽度",
  "Viewport Height": "视图高度",
  "Wait for Selector": "等待选择器",
  "Delay (ms)": "延迟 (ms)",
  "Omit Background": "省略背景",
  "Clip X Position": "素材X位置",
  "Clip Y Position": "Clip Y Position",
  "Clip Width": "Clip Width",
  "Clip Height": "片段高度",
  "HTML Content": "HTML 内容",
  "Paper Format": "纸张格式",
  "Landscape": "横屏模式",
  "Print Background": "打印背景",
  "Top Margin": "上边距",
  "Right Margin": "右边距",
  "Bottom Margin": "底边距",
  "Left Margin": "左边距",
  "Header Template": "页眉模板",
  "Footer Template": "页脚模板",
  "Display Header/Footer": "显示页眉/页脚",
  "Scale": "缩放比例",
  "Wait for Selector Timeout": "等待选择器超时",
  "Wait for Selector Visible": "等待选择器可见",
  "Wait for Selector Hidden": "等待选择器隐藏",
  "Prefer CSS Page Size": "Prefer CSS Page Size",
  "Page Ranges": "页面范围",
  "Custom Width": "自定义宽度",
  "Custom Height": "自定义高度",
  "Tagged PDF": "标记的 PDF",
  "Generate Outline": "生成轮廓。",
  "Timeout (ms)": "超时(ms)",
  "Wait for Function": "等待函数",
  "Wait for Function Polling": "等待函数投票",
  "Wait for Function Timeout": "等待函数超时",
  "User Agent": "用户代理",
  "Wait Timeout (ms)": "等待超时 (ms)",
  "Best Attempt": "最佳尝试",
  "Elements to Extract": "要提取的元素",
  "Wait for Event": "等待事件",
  "Wait for Event Timeout": "等待事件超时",
  "Debug Console": "Debug Console",
  "Debug Cookies": "调试 Cookie",
  "Debug Network": "调试网络",
  "Cookies": "Cookie",
  "Wait Until": "等待至",
  "BQL Query": "BQL 查询",
  "Query Variables": "查询变量",
  "Operation Name": "操作名称",
  "Stealth Mode": "隐形模式",
  "Headless Mode": "无耳机模式",
  "Human-like Behavior": "类似人类的行为",
  "Proxy Type": "代理类型",
  "Proxy Country": "代理国家",
  "Sticky Proxy": "置顶代理",
  "Block Ads": "屏蔽广告",
  "Block Consent Modals": "方块同意模式",
  "Record Session": "记录会话",
  "Slow Motion (ms)": "慢动作(ms)",
  "Ignore HTTPS Errors": "忽略 HTTPS 错误",
  "Performance Categories": "性能类别",
  "Device Type": "设备类型",
  "Network Throttling": "网络阈值",
  "Only Category Scores": "仅分类得分",
  "Locale": "区域设置",
  "Emulate Media Type": "模拟媒体类型",
  "Performance Budgets": "业绩预算",
  "The URL of the page to capture": "要抓取的页面的 URL",
  "Format of the screenshot image": "截图图像的格式",
  "Image quality (0-100, only for JPEG)": "图像质量 (0-100, 仅用于 JPEG)",
  "Capture the full scrollable page": "抓取整个滚动页面",
  "Width of the browser viewport in pixels": "浏览器视图的像素宽度",
  "Height of the browser viewport in pixels": "浏览器视图的像素高度",
  "CSS selector to wait for before taking screenshot": "CSS 选择器等待屏幕截图",
  "Delay in milliseconds before taking screenshot": "截图前延迟毫秒",
  "Hide default white background for transparent screenshots": "隐藏透明屏幕截图的默认白色背景",
  "X coordinate of the top-left corner for clipping": "左上角的 X 坐标",
  "Y coordinate of the top-left corner for clipping": "左上角的Y坐标",
  "Width of the clipping area": "剪切区域宽度",
  "Height of the clipping area": "剪切区域高度",
  "The URL of the page to convert to PDF": "要转换为 PDF 的页面的 URL",
  "HTML content to render as PDF (alternative to URL)": "以 PDF 格式渲染的 HTML 内容(替代URL)",
  "Paper format for the PDF": "PDF 纸张格式",
  "Use landscape orientation": "使用横向方向",
  "Include background graphics": "包括背景图",
  "Top margin (e.g., \"10mm\", \"0.4in\")": "顶边距(例如，\"10毫米\", \"0.4in\")",
  "Right margin (e.g., \"10mm\", \"0.4in\")": "右边距(例如，\"10毫米\", \"0.4in\")",
  "Bottom margin (e.g., \"10mm\", \"0.4in\")": "底边距(例如，\"10毫米\", \"0.4in\")",
  "Left margin (e.g., \"10mm\", \"0.4in\")": "左边距(例如\"10毫米\", \"0.4in\")",
  "HTML template for the print header": "打印页眉的 HTML 模板",
  "HTML template for the print footer": "打印页脚的 HTML 模板",
  "Display header and footer": "显示页眉和页脚",
  "Scale of the webpage rendering (0.1 - 2.0)": "网页渲染比例 (0.1 - 2.0)",
  "CSS selector to wait for before generating PDF": "生成PDF前要等待的 CSS 选择器",
  "Timeout in milliseconds for waiting for selector": "等待选择器的超时时间（以毫秒为单位）",
  "Wait for selector to be visible": "等待选择器可见",
  "Wait for selector to be hidden": "等待选择器隐藏",
  "Give any CSS @page size declared in the page priority over format": "给出页面优先于格式的 CSS @page 文件大小",
  "Paper ranges to print, e.g. \"1-5, 8, 11-13\"": "打印纸张范围，例如 \"1-5、8、11-13\"",
  "Custom width of paper (e.g., \"8.5in\", \"210mm\")": "自定义纸张宽度(例如，\"8.5in\", \"210毫米\")",
  "Custom height of paper (e.g., \"11in\", \"297mm\")": "自定义纸张高度 (例如\"11in\", \"297毫米\")",
  "Hide default white background and allow transparent PDFs": "隐藏默认白色背景并允许透明的 PDF",
  "Generate tagged (accessible) PDF": "生成标记的 (可访问) PDF",
  "Generate document outline": "生成文档轮廓。",
  "Maximum time to wait for the page to load": "等待页面加载的最大时间",
  "JavaScript function to wait for before generating PDF": "生成 PDF 之前要等待的 JavaScript 函数。",
  "Polling interval for wait function (\"raf\", \"mutation\", or number in ms)": "等待函数的投票间隔(\"raf\", \"mutation\", 或以毫秒为单位的数字)",
  "Timeout in milliseconds for wait function (0 to disable)": "等待函数的超时时间（单位为毫秒）",
  "Custom user agent string to use for the request": "用于请求的自定义用户代理字符串",
  "Timeout in milliseconds to wait before generating PDF": "在生成 PDF 之前以毫秒为单位等待超时",
  "Attempt to proceed when awaited events fail or timeout": "等待事件失败或超时时尝试继续",
  "The URL of the page to scrape": "要扫描的页面的 URL",
  "CSS selectors for elements to extract": "要提取元素的 CSS 选择器",
  "CSS selector to wait for before scraping": "CSS 选择器在拆解前等待",
  "Timeout in milliseconds to wait before scraping": "拆解前等待超时（以毫秒为单位）",
  "Event name to wait for before scraping": "拆解前要等待的事件名称",
  "Timeout in milliseconds for wait event": "等待事件的超时时间（毫秒）",
  "Include console logs in debug output": "在调试输出中包含控制台日志",
  "Include cookies in debug output": "在调试输出中包含 cookie",
  "Include network requests in debug output": "在调试输出中包含网络请求",
  "Custom user agent string": "自定义用户代理字符串",
  "Cookies to set before scraping": "拆解前要设置的 Cookie",
  "When to consider navigation complete": "何时考虑导航已完成",
  "JavaScript function to wait for before scraping (should return true when ready)": "在拆解前等待的 JavaScript 函数(准备好时应返回 true)",
  "Browser viewport width in pixels": "浏览器视图宽度像素",
  "Browser viewport height in pixels": "浏览器视图高度（像素）",
  "GraphQL-based BQL query for browser automation. Example: mutation { goto(url: \"https://example.com\") { status } }": "GraphQL-based BQL query for browser automation. Example: mutation { goto(url: \"https://example.com\") { status } }",
  "Variables to pass to the BQL query (JSON object)": "要传递到 BQL 查询的变量 (JSON 对象)",
  "Name of the GraphQL operation to execute": "要执行的 GraphQL 操作名称",
  "Maximum execution time in milliseconds": "最大执行时间（毫秒）",
  "Enable stealth mode for bot detection bypass": "为机器人检测旁路启用隐身模式",
  "Run browser in headless mode (set to false for GUI)": "在无头模式下运行浏览器 (设置为 false for GUI)",
  "Enable human-like mouse movement, typing, and delays": "启用类似人为的鼠标移动，输入和延迟",
  "Type of proxy to use": "要使用的代理类型",
  "Country code for residential proxy (e.g., us, gb, de)": "住宅代理人的国家代码(例如, gb, de)",
  "Maintain same proxy IP across session": "在整个会话中保持相同的代理 IP",
  "Enable ad blocker (uBlock Origin)": "启用广告拦截器 (uBlock原始)",
  "Automatically block/dismiss cookie consent banners": "自动屏蔽/关闭 cookie 同意广告",
  "Enable session recording for debugging": "启用会话录制以进行调试",
  "Add delays between browser actions in milliseconds": "在浏览器操作之间以毫秒为单位添加延迟",
  "Ignore HTTPS certificate errors during navigation": "导航时忽略 HTTPS 证书错误",
  "Browser viewport width": "Browser viewport width",
  "Browser viewport height": "浏览器视图高度",
  "Cookies to set before executing BQL query": "执行 BQL 查询前要设置的 Cookie",
  "The URL of the website to analyze": "要分析的网站URL",
  "Select which performance categories to analyze (performance, accessibility, best-practices, seo, pwa)": "选择要分析的性能类别(性能, 可访问性, 最佳做法, seo, pwa)",
  "Device type for performance analysis": "用于性能分析的设备类型",
  "Network throttling simulation": "网络节流模拟",
  "Return only category scores without detailed audit results": "返回没有详细审计结果的类别分数",
  "Locale for the analysis (e.g., en-US, de-DE)": "分析区域（如：en-US、de-DE）",
  "Maximum time to wait for the analysis to complete": "等待分析完成的最大时间",
  "CSS selector to wait for before running performance analysis": "CSS 选择器等待运行性能分析",
  "Emulate CSS media type": "模拟CSS 媒体类型",
  "Lighthouse performance budgets for resource sizes": "按资源规模计算的轻度业绩预算",
  "Enable ad blocker during performance analysis": "在性能分析中启用广告拦截器",
  "PNG": "PNG",
  "JPEG": "跳过",
  "A0": "A0",
  "A1": "A1",
  "A2": "A2",
  "A3": "A3",
  "A4": "A4",
  "A5": "A5",
  "A6": "A6",
  "Letter": "信",
  "Legal": "法律",
  "Ledger": "账单",
  "Tabloid": "Tabloid",
  "Load Event": "加载事件",
  "DOM Content Loaded": "DOM 内容已加载",
  "Network Idle 0": "网络空闲0",
  "Network Idle 2": "网络空闲2",
  "Residential": "住宅区",
  "None": "无",
  "Desktop": "桌面",
  "Mobile": "移动设备",
  "No Throttling": "无阈值",
  "Slow 4G": "慢速4G",
  "Regular 4G": "常规4G",
  "Fast 4G": "Fast 4G",
  "Screen": "屏幕",
  "Print": "打印"
}